另一伴酗酒 酒品差 好難頂

交代啲背景先，
我地一齊左三年幾
經歷左好多野 視大家終身伴侶
由畢業出黎社會經歷好多都無出現任何問題
佢脾氣好大 但我好就得人 一凹一凸都無乜問題
但佢係典型白羊座 好要面 唔輸得 唔激得 好衝動
尤其是飲酒 人地話佢唔飲得會飲比人睇 唔理後果

初初一齊都無乜野
最激就係早幾個月去歐洲旅行發生
我同佢兩個去參觀啤酒廠
佢飲到癲左 完全無能力判斷任何野
咁岩大家電話無曬電 我唔識路 諗住問人
佢就一路係街大大聲屌鳩我 周圍啲人望哂過黎
後尾有警察教我 順利返酒店
但沿路都不停指責我
一個女仔係異地唔識路已經好不安
仲要帶住個痴線佬不停指罵你
真係好難受 個次過左我底線
個日第朝同佢講清楚
佢就話唔會唔會 比佢氹返

後黎半個月後 又飲醉
衝出馬路中心 又撩人打架 又自殘
個次我係第一次同佢講鏗分手（從未講過 我地唔會輕易講）
佢叫我比機會 我同佢講半年內再醉就真係分手
佢個下都好似好有決心 話一滴都唔飲
但我就無要求咁嚴 唔醉就得
好快佢都有飲返 但未醉過

最近 佢轉左工 要埋堆 又同人出去飲
我無一齊去 但我成晚都好唔安落

我好愛佢 佢都對我好好 真係除左酗酒
我地視大家結婚對象 但我真係好接受唔到佢酗酒

有無人可以教我點做？ 我唔捨得分手

利申 佢爸爸都曾經酗酒好多年 佢由細都好憎佢
唔洗笑gay 藍絲

唔關酒唔酒品事
你本身個人性格差就係差
係飲左酒表再露得更勁姐
依d男人就算撚數啦

利申 佢爸爸都曾經酗酒好多年 佢由細都好憎佢

佢好憎佢老豆, 但又會跟佢老豆飲酒

放手啦

佢性格本身真係麻麻
同我一齊都叫改左好多
我真係唔想放手

但佢平時真係好錫我 對我好好
我地視終身伴侶
我唔想放手

只可戒酒一條路

性格差真係難頂 遲下會唔會連你都打埋

今日戒唔到
或者已經有咁既問題

仲諗結婚
將來結左婚 一有工作唔如意就郁手

比多次機會 靜心同佢傾下
睇你咁講佢都係初初開始 未算酗酒 只係發酒癲既

唔戒酒就分手

我屋企人都擔心 所以爸爸對佢印象由好轉左唔好

依家都咁，遲啲生埋小朋友飲醉酒打尻個仔就係哩啲
唔怪得世界仲有咁多家暴，根本一個願打一個願捱

放心 呢個情況只會更差
我係過來人
到時酗酒到唔返工唔想見人
脾氣仲差 連你都打埋

一啲自制能力都冇既人唔值得結婚
而家鍾意你就對你好姐，對耐左感情淡左應該會表露本性

咁應該係發酒癲
佢又無話唔飲唔得 但有酒都多數會嗌
我好心軟 因為好愛佢
希望真係會改

我老豆就係咁 雖然無出手打
但發酒瘟都好撚煩
根本呢種人自制力好差

你心中根本就已經有答案
但你就次次事後都心軟
你一世做捱打嗰方吧

好彩我渣到連飲一技細啤都頭暈姐

佢真係唔識自制 佢自己都識講
唉

我寧願佢都係咁

由佢喺街鬧你嗰次已經可以898
但你強調唔想分手即係你自己個心入面都有答案係想留低,咁一個願打一個願挨最緊要你接受到

你上黎呢到都係求人認同你唔同佢分手嘅做法
但我可以講 無論你去邊到問人 連登又好beautyechange又好香討又好fb又好
大家都會叫你放生呢個人架啦
咁大個人 自己諗啦 自己知咩野係岩咩野係錯 話到事嘅

我可以好決絕
例如大家無feel 有第三者我會直接分手 無翻身機會
但因為一個可以戒嘅習慣 我總係覺得佢可以戒到
因為唔係感情問題而分手我覺得好可惜

到時結咗婚
佢只會變本加厲

係 但我都知道挨打到一個位就要放手
我總係覺得有希望 但每次只見到絕望

俾你講中左 唉

gay

同意 佢本身就暴力燥底

如果結埋婚真係日日家暴

俾你條八婆搞到壓力大, 本來諗住飲兩杯舒緩下
而家搞到酗酒, 俾你累撚死

咁你咪俾多幾百次機會佢 到你頂唔順自然會分手架啦

有心戒就唔會發生咁多次啦cfu

我零脾氣 每次都只有佢發脾氣

樓豬忍一世啦 唔好放佢出黎害人
Btw佢好有錢

支持樓主唔分手 咁就得人就頂埋去

想唔想要個唔飲酒既男友? pmed

長痛不如短痛
我細個成日見到我老母比我老豆飲醉酒打到仆街。最後離婚收場。

唔係 住公屋 但好錫我

幾歲啊
飲酒到頂要識停㗎喇
仲好似十零歲唔要命唔理後果咁飲咩
酒品衰就另一回事，根本就個人on99

要酒鬼戒酒好難

你同佢講，酒精上癮係外國係好嚴肅既話題，而且係會遺傳。
即係呢一隻怪獸已經打贏左佢自己老豆，拆散左家庭。
而家佢係咪都打算輸俾同一隻怪獸，一樣無左個家庭？

襯佢醉左影佢裸照公開，唔仆街奶鑊勁唔會改

而家都唔肯改

到時結左婚對左十幾廿年

佢既行為只會更加嚴重

一定分手

substance abuse好難攪，佢講明自已都攪唔掂，你點攪佢呀

呢種人做fd都有困難，唔好話做人世

酒後失控都算，係要去飲唔要得

我同另一半都係
但我係巴
唉

睇醫生轉介酒精及物質濫用診療所戒酒啦！
有種藥定期食，食左之後唔飲得酒，飲左會好辛苦，咁咪戒到 酒囉！最大問題係佢因乜事飲到咁醉啫！心理問題，情緒，壓力，如果解決埋就最好…希望幫到你

咩酒唔酒品
酗酒已經唔適合做朋友
莫講話做另一半